請廣傳及幫手 ''反修例''單張

我整咗三個版本，大家可以提供意見，再作修改，下星期我會開始派街
完整版

反對修訂「逃犯條例」
為什麼要反對?
 危害香港人自身安全及利益
條例修改後，中國政府可控告香港人多達37條罪行，而只要中國提供的表面證據成立，香港警方就可以在香港拘捕相關人士，並引渡回中國受審及監禁。並且可以搜查、凍結及沒收相關人士在香港的資產。而中國的法治水平低下，難以獲得公平審訊，尤其相關人士涉及政治有關的罪行。

 損害香港經濟
條例修訂一旦通過，嚴重打擊香港在「一國兩制」下之優勢及獨特性，嚴重削弱國際社會及投資者對香港之自治權、法治及投資環境之信心，為香港作為國際金融中心帶來不可逆轉的打擊，從而令資金及公司撤走，直接影響金融從業員及全香港市民之生計。
當世界各國對香港失去信心，香港賴以成功的基石「聯繫匯率」/「香港關係法」亦可能會因信心危機及港元遭大量拋售而受影響，嚴重打擊香港經濟。

 修訂「逃犯條例」比23條立法更恐怖
基本法23條 : 涉及行為需危害國家安全，在香港審判及監禁
修訂逃犯條例 : 莫需有，中國政府可任意控告香港人多達37條罪行，香港會配合執法將相關人士拘捕，只要中國提供的表面證據成立，香港法庭就會移交相關人士到中國審判及監禁。

 影響香港人自由
部分曾報導過中國負面新聞的從業員，以及電影工作者，甚至在網上發表過「不恰當」言論的人，亦可能會被中國控告而被引渡到中國受審。條例修訂一旦通過，將收窄香港人言論、創作及新聞自由。而中國所謂犯法/不恰當言論定義模糊，香港人隨時墮入法網。

 香港政府宣稱香港法庭能「把關」?
事實上中國是否有公平審訊本就並非香港法庭可以審議的事，而法庭裁決亦只是以中國提交的文書作基礎(表面證供)，所謂保障形同虛設。

 政府表明不會移交政治罪行的疑犯 ?
政府的確表明不會移交政治罪行的疑犯，但中國仍可以非政治有關的罪行控告香港人。例如銅鑼灣書店店長林榮基其實被中國控告「非法經營、販賣書籍」亦與政治無關。

 打開法律缺口，後患無窮
修訂一旦通過將難以撤回，他日中國亦可加入其他更影響香港人安全及利益的條文，令每個香港人都活在不安全、不自由的社會，影響極為深遠，可以說此修例長遠會將斷送香港未來，反對修訂「逃犯條例」可謂是香港的「終局之戰」。

我們可以怎樣做?
 留意最新消息及事態發展
 為捍衛香港及自已的自由、利益，香港人或以集會示威方式表達訴求
 向你身邊的家人、朋友、同學、同事講出修例會對香港造成嚴重的破壞

香港人團結、合作，勝利會站在香港人一方。

簡短版

反對修訂「逃犯條例」
為什麼要反對?
 危害香港人自身安全及利益
條例修改>中國政府可控告香港人多達37條罪行
表面證據成立 > 香港警方在香港拘捕相關人士 > 引渡回中國受審及監禁
中國政府可搜查、凍結及沒收相關人士在香港的資產
中國的法治水平低下 > 被捕人士難以獲得公平審訊

 損害香港經濟
嚴重打擊香港在「一國兩制」下之優勢及獨特性
影響國際社會及投資者對香港投資環境的信心 > 外資撤走 > 大量香港人失業
「聯繫匯率」/「香港關係法」可能取消 > 嚴重打擊香港經濟

 修訂「逃犯條例」比23條立法更恐怖
基本法23條 : 涉及行為需危害國家安全，在香港審判及監禁
修訂逃犯條例 : 莫需有，中國政府可任意控告香港人多達37條罪行，香港會配合執法將相關人士拘捕 > 中國提供的表面證據成立 > 香港法庭移交相關人士到中國審判及監禁

 影響香港人自由
新聞的從業員/電影工作者/在網上/現實發表過「不恰當」言論的人等等
亦可能會被中國引渡受審 > 將收窄香港人言論、創作及新聞自由
中國所謂犯法/不恰當言論定義模糊 > 香港人隨時墮入法網

 香港政府宣稱香港法庭能「把關」?
香港法庭無權決定中國提供的證據是否可信，法庭裁決只是以中國提交的表面證供所決定，所謂保障形同虛設

 政府表明不會移交政治罪行的疑犯，干犯政治罪行會被捉到中國受審嗎 ?
會，因為中國仍可以非政治有關的罪行控告香港人
例如銅鑼灣書店店長林榮基其實被中國控告「非法經營、販賣書籍」亦與政治無關

 打開法律缺口，後患無窮
修訂一旦通過將難以撤回
日後中國可加入其他更影響香港人安全及利益的條文 > 令每個香港人都活在不安全、不自由的社會
修例長遠會將斷送香港未來，反對修訂「逃犯條例」可謂是香港的「終局之戰」

我們可以怎樣做?
 留意最新消息及事態發展
 為捍衛香港及自已的自由、利益，香港人或以集會示威方式表達訴求
 向你身邊的家人、朋友、同學、同事講出修例會對香港造成嚴重的破壞
 香港人團結、合作，勝利會站在香港人一方

口語版

反對修訂「逃犯條例」
點解要反對?
 香港人命仔都冇
條例過咗，中國政府有37條罪可以告香港人，只要中國提供的表面證據成立，香港警察就可以係香港拉你，再夾你返中國受審同坐禁。
仲有呀 ! 中國可以凍結，沒收曬你喺香港嘅財產，簡單嚟講，即係抄家。
同埋中國的法治幾咁高就喺人都知，呀李波都自願「偷渡」返中國就知啦 !

 香港經濟好大鑊 !
好多外國公司就喺鍾意香港有完善而獨立嘅法律，一旦修改條例通過，中國話你有罪就可以直接喺香港捉人，仲邊有公司肯留喺香港呀? 到時外資撒走 (呀!李嘉誠就醒目，早幾年已經撒資) 到時香港經濟一定好大鑊，到時大家連份工都冇埋。
仲有，對香港經濟好重要嘅「聯繫匯率」同「香港關係法」都有可能會因為逃犯條例通過而受影響，到時港幣隨時變廢紙

 「逃犯條例」比23條立法更恐怖
基本法23條 : 香港法庭有證據證明你危害國家安全的話先會出事，最起碼喺香港審判同監禁
修訂逃犯條例 : 莫需有，中國政府可用37條罪告你，只要中國提供的表面證據成立，而香港又冇權Say No，咁你就直送中國坐黑獄

 影響香港人自由
唔好以為你只係一個小市民就唔會捉你，你只要係現實同網上講過啲共產黨唔鍾意聽嘅嘢，一樣可以畀人捉返中國坐監，而報過中國負面新聞嘅記者，拍過得罪中國電影嘅人都係高危一族

 香港政府話香港法庭可以「把關」?
事實上中國是否有公平審訊本就並非香港法庭可以審議的事，而法庭裁決亦只是以中國提交的文書作基礎(表面證供)，所謂保障形同虛設。

 政府表明唔會移交政治罪行疑犯 ?
中國仍然可以用非政治有關嘅罪行控告香港人。例如銅鑼灣書店店長林榮基其實被中國控告「非法經營、販賣書籍」，他日你一句「唔鍾意大陸人」佢已經可以告你「煽惑進行危害種族」喇 !

 打開法律缺口，後患無窮
條例一過就好難撤回，遲下中國加更多罪行落去，例如「衝紅燈」，咁你衝紅燈都會畀人捉返中國
即使唔捉你，每個香港人到時都唔夠膽出聲反對唔公平嘅事，因為怕得罪中國政府而畀人捉走。
咁每香港人都生活喺唔安全、唔自由的社會，社會上唔存在反對當權者嘅聲音，香港人生活只會變成生存，努力賺錢嘅同時，我哋應該保護返香港—我哋唯一嘅家。我哋應該保護返基本人權—自由。
呢次修例真係會斷送香港未來，請反對修訂「逃犯條例」，我哋一齊打好呢場香港「終局之戰」 !

我可以點做?
 留意最新消息 / 事態發展
 行出嚟示威 / 集會
 同你身邊嘅家人、朋友、同學、同事講出修例會對香港同埋香港人安全嘅影響

香港人團結、合作，勝利會企喺香港人一方 !

推

建制都會擺街站宣傳，我哋民間自發反修例

有無人幫手設計、印同派？

推 大家幫下手 唔識設計同排版

口語(最新版)

反對修訂「逃犯條例」
點解要反對?
 香港人命仔都冇
條例過咗，中國政府有37條罪可以告香港人，只要中國提供的表面證據成立，香港警察就可以係香港拉你，再夾你返中國受審同坐禁。
仲有呀 ! 中國可以凍結，沒收曬你喺香港嘅財產，簡單嚟講，即係抄家。
同埋中國的法治幾咁高就喺人都知，呀李波都自願「偷渡」返中國就知啦 !

 香港經濟好大鑊 !
好多外國公司就喺鍾意香港有完善而獨立嘅法律，一旦修改條例通過，中國話你有罪就可以直接喺香港捉人，仲邊有公司肯留喺香港呀? 到時外資撒走 (呀!李嘉誠就醒目，早幾年已經撒資) 到時香港經濟一定好大鑊，到時大家連份工都冇埋。
仲有，對香港經濟好重要嘅「聯繫匯率」同「香港關係法」都有可能會因為逃犯條例通過而受影響，到時港幣隨時變廢紙

 「逃犯條例」比23條立法更恐怖
基本法23條 : 香港法庭有證據證明你危害國家安全的話先會出事，最起碼喺香港審判同監禁
修訂逃犯條例 : 莫需有，中國政府可用37條罪告你，只要中國提供的表面證據成立，而香港又冇權Say No，咁你就直送中國坐黑獄

 影響香港人自由
唔好以為你只係一個小市民就唔會捉你，你只要係現實同網上講過啲共產黨唔鍾意聽嘅嘢，一樣可以畀人捉返中國坐監，而報過中國負面新聞嘅記者，拍過得罪中國電影嘅人都係高危一族

 香港政府話香港法庭可以「把關」?
事實上，香港法庭係冇權決定中國法庭有冇公平審訊，而香港法庭裁決亦只係以中國好片面表面證供，呢啲所謂證據係有可能由中國政府為咗入你罪而偽造(就例如林榮基拍過嘅「認罪片段」)，所以香港法庭只可以送你返中國受審，冇權向中國Say No嘅。

 政府表明唔會移交政治罪行疑犯 ?
中國仍然可以用非政治有關嘅罪行控告香港人。例如銅鑼灣書店店長林榮基其實被中國控告「非法經營、販賣書籍」，他日你一句「唔鍾意大陸人」佢已經可以告你「煽惑進行危害種族」喇 !

 打開法律缺口，後患無窮
條例一過就好難撤回，遲下中國加更多罪行落去，例如「衝紅燈」，咁你衝紅燈都會畀人捉返中國
即使唔捉你，每個香港人到時都唔夠膽出聲反對唔公平嘅事，因為怕得罪中國政府而畀人捉走。
咁每香港人都生活喺唔安全、唔自由的社會，社會上唔存在反對當權者嘅聲音，香港人生活只會變成生存，努力賺錢嘅同時，我哋應該保護返香港—我哋唯一嘅家。我哋應該保護返基本人權—自由。
呢次修例真係會斷送香港未來，請反對修訂「逃犯條例」，我哋一齊打好呢場香港「終局之戰」 !

我可以點做?
 留意最新消息 / 事態發展
 行出嚟示威 / 集會
 同你身邊嘅家人、朋友、同學、同事講出修例會對香港同埋香港人安全嘅影響

香港人團結、合作，勝利會企喺香港人一方 !

Push

推，支持
香港靠我哋

可以留tg傾

上個post有心人整咗出嚟

有興趣設計，派發嘅可以留低tg傾

唔吸引眼球，諗諗佢
睇下以前整蝗蟲個poster，唔會白底黑字

印彩色會貴

但係得字搵撚睇
你睇人貼街招有相有圖都可以黑白，無衝突

印顏色紙

推
大家留tg傾

依家只係排咗字，本身諗住每點下面畫圖
睇巴打有咩建議，一係我畫埋

幫推

有興趣嘅可以留tg
目前已傾緊幾時派傳單 需要多啲人幫手派

保皇班人聽日街招
個人認為仲有差唔多2/3日時間同佢打對枱

我諗到新point 主要針對林奠態度

呢一次送中條例只有20日咨詢
以往較大爭議性項目都係用月計
而且林奠一副戰鬥格
「全部都係廢話」「好多人都唔了解」
擺出君臨天下之樣子
強硬表示斷不可改
證明佢根本無心咨詢 打算騎劫民意

不過呢個無關送中條例細節

打少左野
雖然無關細節
但係呢一個論點係直插林奠擺出君主姿勢
毫無打算聽取民意 一意孤行
想強行通過送中條例

試下用呢個網：

有無考慮下由經濟崩潰－＞無工＋樓爆－＞負資產呢點去宣傳？

我覺得可以
過左
-->商家佬走晒
-->經濟/股票下跌

夜晚真係好易柒又唔小心回覆左冇儲存草稿

經濟情況/股市等相關都一齊下跌
之後就係經濟崩潰同埋你嘅推論

主要係覺得
要講得好清楚，不論係咪行得正企得正，一定會害到睇緊傳單既人雞毛鴨血

所以一定要打經濟牌，唔只要拉籠泛民來反抗，係要叫醒埋堆政治唔關我事只係識炒樓炒股飲飲食食既港豬，等佢地都知大禍臨頭

傳統泛民／本土一早知咩事，係要班從來唔睇新聞，唔留意時事既死港豬都驚

支持

試畫左少少，冇設計巴打幫手？

真心支持 不過內容一眼睇落去會覺得好長好多野吸收 當d港豬行街路過拎左都未必花時間睇 如果派單張既目的係為左令更多既人認識呢件事既利弊 可能第一步只係簡短既文字 加上簡單易明清晰既圖片就夠

push push push
我覺得好似而家咁，bold咗啲字、point out番重點都係一個吸引到人睇落去嘅方法

唔記得留TG

樓主你對件事咁多假設，咁偏頗，出黎既觀點自然就有好多前設，唔好比人誤導啦，再客觀少少先啦

又諗到新野講
政府口口聲聲話過左的
香港就唔係逃犯天堂
香港幾時變左「逃犯天堂」？
邊個逃犯仲o係香港度

共產黨講左，有300個「逃犯」
全部「有名有姓」
我地證實唔到佢講嘅嘢係流嘅

呢個Point唔太可行

我會攞個pdf去印 然後入落自己大廈信箱
出唔到黎派但係想幫手既巴絲可以試下咁做

push

可以加一D 實例/反例
實例 林榮基 反例 廖長江事件等()

Pdf呢 ? 想幫手印

正

推 推 推

pish

Push.....

冇圖 ？

使唔使提埋台灣殺人案？

畫左第一頁，俾D時間我畫埋另一頁
樓主要幫手既話可以TG我，依家我未執做新文本

有圖真係好好多

Agger

其實有冇考慮過將建制派一邊支持條例，另一邊賣樓套現d文當傳單咁貼？
以類野最吸引建制班無腦阿叔c9留意

呢個最吸引佢地

lm 支持

如果你夠膽去馬會門口派
就係步向成功既一大步

我之前睇過幅圖

覺得加上去都好

幅圖係講 689 仔女英國藉
777 除左佢， 全家英國藉

衰啲講句，完全唔掂

整呢類poster，一句多過廿個字已經無人會睇 &
唔需要太formal，要誇張同娛樂化

例如咁
1.危害港人利益
-隨時比公安拉你上大陸坐監！
-政府凍結你財產，錢都無得滯！

已經夠。同埋加圖加顏色

你係連登籌旗啦
之後一次過大量去eprint嗰啲會平啲

利申 : 以前喺舊登做過派反保皇狗傳單都係咁做

我都覺
上面有小熊維尼嗰個都唔差
但做唔到令人好驚既感覺

麻煩樓主加一加

傻仔真係傻仔
印本書比人睇丫笨

死開啦

笑話

啱 而家個排版真係唔掂
有冇做開設計嘅巴打幫手呀

eprint 又平又快又靚一日就有

最新情況

而家傳單己經設計好 開埋ig page 傳單有qr code可以link到ig page

而家需要搵人幫手派 有興趣嘅可以留tg傾

可唔可以放個傳單pdf上嚟 ？

諗住自己印自己區內派

有冇廣東話版？

不如加埋喺wtsapp廣傳？

樓主 加油

掂

幫push

好波！

有需要做design可以搵我
可以幫手派傳單

piah

整咗張，睇下岩唔岩洗
香港人加油，天佑香港！！

推推推

如果整呢類宣傳
應該將對香港經濟影響放大黎講
本身反開政府嘅應該唔需要多解釋

然後咩惡過23條 咩自由法治都係冇用
需要敲醒嘅人一句就會話我行得正企得正云云...
香港人最著緊都係錢

sad but true

支持
同埋可以講吓
「你大陸叫過雞 都可能俾人充公財產」
類似呢d關乎個人安危財產既嘢
派俾廢老

太理性
用多啲情緒性字眼針對性啲先有用

詳情睇下brexit 呢套嘢

推呀

多謝各位巴打 整得好好 有一點好認同
就係令身邊嘅人知道發生咩事

如果有下一轉的話
可以將標題改小小 令佢地覺得關佢地事

例如一：[(你)棟樓你戶口政府隨意充公為己有] 跟住先講詳細原因

例如三：享受大陸監獄 只要你犯法 政府隨意捉你返大陸審 受大陸嘅處分 坐大陸監獄 唔想用莫須有 莫須有雖然解釋係直接同正確 但我覺得個字眼唔夠嚴重性 嚇唔到人

死推

推上去
反送中

麻煩樓主加一加謝謝

有興趣幫手

幫